係手足就應承我！九點打後唔好再講梁耀忠葉建源！！！！！！！！

我屌曬你地老母

唔講以為上緊熱狗Forum🌭🌭🌭

成個熱門全部只係得批鬥梁耀忠葉建源post
全城中曬伏
視線成功被帶走
焦點去曬佢地果度

宜家家我地35+戰勝左喇咩？
係咪已經贏左？

我地宜家要對付既係乜嘢？？？

大家知唔知你興奮緊既時嘅敵方已經計劃緊DQ？

請過左九點，停止再攻擊梁耀忠葉建源

我地宜家要對付既係乜嘢？？？

我地必須沉着應戰

可唔可以梁耀忠葉建源當condom？

不分化 不割席
最後 光復香港 時代革命 唔大訴求 缺一不可

pr公司傾巢而出帶風向

梁耀忠葉建源唔肯攬炒 關你撚事？

要追擊都追擊深藍先

推啊
唔可以俾PR公司同熱狗🌭️帶風向

手足應承我 哩個post再唔上熱門 我地就會輸

邊個開梁耀忠葉建源post

邊個就係鬼

推

全城中伏!!!!!!!!
今天熱門鋪天蓋地全是梁耀宗葉建源
熱狗🌭成功幫手轉移視線，
全城焦點去咗佢地度……
35+運動聲音不見了。
初步滅聲計劃成功進行!

唔攬炒都係自己人 讓主席位都係同路人

我地唔好中PR公司伏

推唔好比對家有機可乘

舖天蓋地都係熱狗🌭🌭🌭

咁又唔好講話唔上熱門就輸

各位巴絲幫幫手爭取時間 fb message洗佢地板

葉建源：

梁耀忠：

Sample:
若你放棄聽日既議員戰線，全香港既學生、家長、教師同選民都會認住你就係歷史罪人！

你唔想上熱門 你PR公司黎？

宜家d pr公司三毛打手好醒

又扮黃黎引我地帶走風向

不分化不割席 做咩要洗版

你係咪熱狗 你係咪熱狗

我地唔可以中熱狗嘅奸計

得我出左1個post就變左成個熱門都係講梁耀忠葉建源
打手唔好做得咁出面

你係咪pr公司

又想扮黃搞分化

唔係割 係叫佢地做野

泛民唔屌得？

呢件事關乎生死存亡，點可以唔議論？？？

先總統 蔣公：與共匪談判和平，實等於與虎謀皮
蔣經國先生：與共匪談判, 無異自取滅亡

唔該各位幫手將兩位 蔣總統嘅深刻教訓傳比啲泛民議員，邊個跪我地會毫不猶豫將佢列為匪諜

係咪無人睇得出樓主引戰

睇名

先總統 蔣公：與共匪談判和平，實等於與虎謀皮
蔣經國先生：與共匪談判, 無異自取滅亡

唔該各位幫手將兩位 蔣總統嘅深刻教訓傳比啲泛民議員，邊個跪我地會毫不猶豫將佢列為匪諜

哩度係泛登 不嬲唔屌得

你係咪PR公司 你係咪熱狗

PR公司再拉post 我就去站務台告發你

手足 同我推上熱門

撐梁耀忠啫係撐自己

班貶民打手幾時肯出嚟屌朱凱廸係分化撚同熱狗？

Why 唔可以檢討？

上次第一輪抗疫基金唔跟我地泛民投贊成
已經露左底

覺唔覺陳志全鄭松泰朱Heidi好鬼

不分化 不割席

再檢討啫係鬥黃

做多咗啦
引戰得嚟太低莊

撐梁耀忠啫係撐自己

PR公司

推 不鬥黃
手足

好多熱狗🌭🌭🌭🌭🌭🌭

推啊
pr公司開始做嘢

幫手推啊

不鬥黃，但白頭佬呢個毒瘤一定要割，教協出到更後生嘅人選都要踼走葉建源。

利申，冚家all in 35+，但正因為議席係得咁少，所以先要去蕪存菁，汰弱留強，唔係要初選黎做乜？

檢討你做得唔好，叫咩鬥黃？

「鬥黃」係指我捐一百你捐二百咁，你比我捐得多所以更黃，需要喺「同性質」嘅事物上作「比較」。做錯咪出嚟同選民跪地道歉兼改正，就係咁簡單，無人同你班友鬥。

PETER 哥, 執左幾多盒牛奶 ?

你係咪PR公司

一係就係熱狗

訓緊醫院
不過我地都唔可以中PR公司計

我地黃絲唔會檢討架 只有鬥黃同批鬥

新登記選民截止日期：2020年5月2日

推 不分化